伍乞衣憑乜野幫網絡垃垃護航？你也是網絡垃圾之一

伍公子再評屎家軍一事：慕容公子帶風捉鬼，相當唔老實

首先睇一睇佢有份用Auman黎spin風向

再睇下佢上次點樣屌大J

屎萊姆就話大j無朋友
伍乞衣就話人得罪人多，本意上兩個都係人格謀殺
最後一句亦都顯示佢同屎萊姆絕對係有關係，仲叫人睇路好惡

伍乞衣仲話佢屌左香港youtube界好多年？
係咪真我唔知，我先當真
但網上搵到佢屌大J就真係唔少

遠至2016已經屌緊
連人求婚都要拎出黎抽水

上次大J出嚟話政府宣傳片唔使咁多錢
佢連同網絡垃圾一齊狙擊佢
屌大J唱同行，講真邊個夠你黎由2016唱到2020講私怨邊個夠你私怨

再睇埋呢條片：

同CGA有冇關係大家自己諗

唔好以為自己拍條教練你係咪熱狗
學班熱狗一樣樣句句打定#預左被熱狗就大撚哂
慕容公子自己都話條片本意唔係想分藍黃，事後仲出ig story叫大家唔好拉去講藍黃
某啲連登仔spin錯方向
就講到條片都係用黎spin風向捉鬼
對網絡垃圾會唔會控制網絡輿論就隻字不提

預左被件乞衣打手屌
我亦唔否認佢係黃
雖然平時成日單單打打笑人港豬無用
但捐咁多錢點都係手足
本來伍乞衣叫人唔好鬥黃係岩，但既然伍乞衣自己都喺度屌黃（最明顯屌大J),咁即係無所謂啦

伍乞衣咪一樣係網絡垃圾扮乜野大師

咁快有負評

2020啦都
仲有人吹奏呢條伍狗
煩撚到閪 , 攬住rose ma一齊早啲收檔

網絡清泉 = 達哥
大家不要再反了

依隻網絡垃圾睇都未睇過

連登幾多弟子

樓主建議你大大隻字講多次
伍狗係咪黃一啲都唔撚緊要
但你一定係煩閪怨婦fc ed , 雙重標準自己朋友就話唔介意品德, 人地就係on9 係人血饅頭
夠鐘永久收皮真係

我pin你

伍乞衣就算數啦 條友都係尻up多

好波樓主

但連登開親佢既post
就算係屌緊黃絲都成千正評

推，巴打d 取向同我都幾似

好心伍公子佢咪成日屌人喇
大家咁高咁大
佢30歲人仲中二病上身
難怪打機live 咁少人睇

好多伍fans架...
樓主走先，呢度我幫你頂兩秒

幫你頂多兩秒

幫樓主頂多2秒

發生咩事其實..平行時空?
唔係弱智嘅都睇得出隻伍狗講嘅嘢好有問題
係人格有問題, 咪撚再spin 咩鬥黃

好撚驚一陣叫我睇路

我都覺得佢d post好平行時空

報平安

平心而論
條傻鳩有時講既野係有參考價值
值得反思
不過條友一定唔係清泉
佢每日做既野就係屌曬全世界拎成功感

伍公子最叻就係講啲阿媽係女人既野都可以講到一舊舊

我唔撚知35+冇撚用咩，但係其他本土KOL口中聽到同佢口中聽到真係兩回事嚟，睇其他人啲文有論述有證據話比心我聽泛民有幾垃圾，佢啲文呀片果啲就係一副「我講哂㗎喇，自己參透下」咁，想唔嬲屌都唔得

伍狗網絡垃圾今次同屎狗班垃圾一次過收皮啦
死乞衣 日日喺度扮智者 煩撚到仆街

伍公子好嬲好嬲
準備出post 屌哂所有連登仔
呃番幾千個like 順番條氣

我絕對唔否認
任何有用既意見都值得去聽
但屌仲多過比意見既就哂氣

一早講咗幫Rose Ma幫到出晒面
唔介意人地私德但又屌人地唔老實
老唔老實咪私德一部分
唔介意人地私德之前又笑鳩慕容話賺錢唔洗道德
雙重標準到呢
真係點同你玩呀大師

不過你群得Rose Ma班人都知你都係社會敗類垃圾嚟㗎喇

準備被分化撚

平時就話比建議 咁之前出個po寸兒登仔 我屌晒你地老母個啲又有咩實質建議？
死乞衣講埋啲人人都知嘅野就去扮智者

得罪講句，睇開香港youtuber 都係食開屎大

日日淨係屌黃絲垃圾做嘢無用
屌咁咪同我樓下個廢老藍絲一鳩樣

洗撚聽你up??

叫人做自己又唔做, 打機控兵咩?
唔好再spin咩黃藍!!! 講緊條狗閪個人格

屌呢班垃圾時
唔好忘記主線
唔好忘記幫被捕手足

其實大家都明
只係大是大非前以集體利益優先
佢就以為自己見解獨特
又拍孫文的野望
班fans 又吹棒佢

最搞笑尋日有個傻粉喺bob 叔live
係咁洗板叫bob 叔評價孫文的野望

推呢個post
正正視聽

同意
我同作者鄭立立場唔同
但都會睇下，起碼有論述
伍公子真係要讀多d 書先

洗唔洗開咁撚多po屌班youtuber

係隔離post見到

我都講聲sorry
但呢件真係唔開新post無人留意

獨特見解我buy鄭立好多
有時佢講啲野都好難聽，但佢講野完全係logic行先，可行就會講，我記得有人challenge佢點勇武，佢連civilian militia同軍事化訓練既分別都可以分析埋比你聽，唔到你唔服
伍公子走同一路線，但完全令人失望，拍到人地套漫畫狗屁不通

屌黃同鬥黃講做同一件事，偷換概念

Cga 三巨頭：真係冇白養班屎家軍咬班連登仔，家陣仲有伍乞衣幫拖，燒唔到我地

伍公子自己就係第一代玩小圈子既垃圾
早年痴司徒夾帶
依家只係換左個老細姐

集中推呢個正視聽

伍就收撚條7皮

#連衛兵
#連狗

眾人皆醉呀麻
伍大師呀麻

咪又係cga既人

佢又唔係屎家軍 點解要用auman黎spin

推 但係標題拎伍公子 其實冇咩意慾想入嚟睇

私怨行頭

佢肯定黃
但成日要扮大師屌哂全部人

本身同rosa ma //cga frd
咪出少句聲囉（我覺得無問題）
但又要刷存在感
呢次咪捉蟲囉

Youtube只服ming仔一人

網絡垃圾

頂多兩秒

出左第一個post半屌半提大家唔好錯focus
都唔算有大問題
第二個post狙擊慕容
就明顯feel到嚟料 朋黨全面進場

加埋隔離post呢張圖
可以下結論 伍乞衣完全係攬自己友

達哥或成為最大贏家

佢撐rose ma係因為當年rose ma有撐天琦
所以覺得啲人話rose ma偽黃唔合理姐

其他屎家軍嘅人係佢眼中應該全部都係垃圾啦

忍左呢條乞兒好撚耐 終於有人講

true, 自己証明自己係垃圾spin風向狗

有冇人去左伍公子fb page睇佢屌慕容啲comment，精彩到仆街
自己fb個爐都就快圍唔住喇，rose ma真係咁正值得你自拆假清高招牌咩

支持樓主

風向師好強，風吹邊面連登仔就打邊面

推，今次伍公仔真係撐唔落

學伍狗話齋囉
真相愈辯愈明

負評都唔少但無人入黎屌

幫樓主頂多2分鐘

佢哋今朝已經開始洗地，屈對面屈人黃藍，打擊對方公信力。但明明琴日連登嘅結論就係bob叔咁講你係黃但人格有問題，而家就開始屈連登仔俾人帶風向捉鬼。
笑撚死，唔好以為冇人記得你哋小圈子圍屌其他人控制網絡輿論嘅現況

計一計
伍乞兒都可能收編左

🤔🤔🤔🤔🤔

黃唔一定啱/唔一定好野
咁簡單既道理到而家仲大把人未識分

條友我信佢係黃
但佢性格幾咁私怨/幾咁自以為是/熱夠 就係人都知

佢性格/人品 同 黃唔黃 係無衝突
識分未

我好人啲
幫你頂3秒

5點幾開始有pr 投票鬼撚到
之後問投票來做咩佢話定立方向

比多條CGA片

咁我又唔覺得佢收編咗
只係中二病未戒奶
次次都搵d 獨特point 去屌哂兩邊
咪畀人批評囉
不過佢唔會檢討
因為fanbase 都係班中二病友

死乞衣自己個po扮晒中立咁 原來佢都有埋堆

呢個人又憎達哥又憎大J
淨係識抽水

人哋信陳雲教㗎，同佢師祖一模一樣

我都係 不過兒登仔最鐘意當佢神咁拜 最鐘意話 乞衣又中

伍乞丐屌612籌款係善終基金，自己就籌期拍抽水片。

收檔啦伍乞衣，私怨大過天
屌你老母網絡垃圾扮高人，自己參透？參你老母臭閪滿晒閪屎母同肥閪細b啲黃精啦

中二到仆街

youtube界陳雲你估流架

呢個真係嬲
笑人籌錢幫手足打官司
不過無咩人講
對金剛crew 好失望

條仆街仲要籌完一次嫌少再屌觀眾然後籌多次

大師都有失算既一日 今次真係撐唔落

又auman

成撚日唱反調，眾人皆醉我獨醒咁撚樣

又提個怨婦

仲有點解佢要開台籌款？直接叫人捐去星火 612咪得 班乞衣信徒講撚到係佢自己拎左10萬出嚟咁

呢單真係唔知
有冇details

有無需要咁講先
鬼唔知有基金買"根"係好咩
問題唔會有人成立到
伍公子咁叻佢搞個"根"火基金囉

唔使爭，伍乞衣、沙律丁、屎家軍全部垃撚圾

又係屎家軍😂

係 依家都冇再睇金剛crew

籌嚟打官司你可以唔同意
我都覺得送咁撚多錢比班大狀冇撚用
但無可否認係612的而且確係幫過唔少被捕手足生活雜費（個人經驗）
針住音響嚟屌 屌到人地而家乾塘

即係佢覺得被捕手足唔洗幫？

推

條伍狗人格真係好撚有問題
之前反屈條女metoo佢
明明佢自己都有flirt鳩人撩人

勉強話乜上studio
間studio咪佢屋企囉, 條伍狗喺果到訓
我屌

Rose ma唔俾佢攬呀
伍公子波皮黨嚟 波皮都掂唔到呀

樓主欣賞你

條友一開始就塑造到自己係邊個有錯就屌邊個
跟住一次一次屌人就慢慢浮現立場

你永遠都唔會見到佢屌屎家果邊 早排夾公仔係人都知邊邊有問題 啊 佢竟然又唔屌 咁係人都知佢咩料

到左今次 基本上都比連登踢爆曬
人地個出發點係比大家知個事實 數據等等既資料 當佢講到明屌黃藍都好 咁你要點理解曬d資料用腦去分析 唔係盲目去聽佢講（當然慕容無講過）

用下腦啦伍公子 咪以為自己講野就有牙力 成件事錯撚曬

負錯左 仆街

總知得佢睇得最透

事源佢拍《孫文的野望》第一集
可以睇上面comment 我有cap 圖

好多fanboy話伍大c 只係演孫文角色
唔等如佢意見
但問題係
佢認同個理念（屌黃絲）先拍咖嘛
同埋《孫文的野望》影片版
係製作班人改編嘅
佢肯定有份度劇本

on9仔

籌錢係出糧
拍片唔通無cost嘅？
個個原先都係complimentary working
籌旗我呢件事睇唔到有咩問題

你唔支持香港youtube咪算囉

睇佢d片同fb

不了

補圖

我覺得佢呢到係講贖罪券嘅問題

who?

成日諗佢份人其實都幾寄生蟲，次次上熱門啲嘢都係佢踩下人、屌下人，無咗其他人佢其實就會無存在感，content都做唔到...

咩有份度劇本
佢直頭係編劇呀

越咩辨越明啊，你同陳百祥可以越辨越明
當一面已經蒙哂眼亂打，打倒一切牛鬼蛇神，再辨只會俾人話係屎家軍

繼續批鬥自己人

對家睇得好開心

其實我都唔明呢單野
明明條乞衣都有flirt
不過全世界圍屌條女

欣賞咩呀最多咪又係上下twitter推下有用post都好無力
呢單野要講只係唔想有另一個tvb出現

612幫手足買裝唔通直接講出黎咩 on9

你自己落左結論咋？
隔離deer話自己收中資錢有自由意志個post到今朝都仲有一大堆人講緊佢係政府喉舌

佢根本都係個堆人，又扮中立大佬出黎，根本件事唔關佢事就靜啦，attention whore咁
仲要又係到spin，cga做港共除夕抽獎鐵一般事實除咗係佢啲人或者無腦，根本連爭拗空間都無

無睇，睇左頭兩集已經想嘔

人地就拍《頭條新聞》諷刺藍絲
佢就拍《孫文的野望》諷刺黃絲

咁市民黃絲係有好多嘢做得唔好
咪善意提出意見囉
有咩直接講仲好
咁樣單打仲拍咁多集畀邊個睇
咪又係中二病果班會睇...

咁你覺得咁多人都係蒙著眼就幫你唔到啦

伍乞衣 食慣屎
係屎膠軍 一員

真係未睇過
不過知係笑黃絲真係不了

咪係，明明佢話自己分左手
想見下d 新面孔（囡）

佢根本唔撚知612做過D咩，咁撚樣亂帶風向抽尻抗爭基金水JM9

拉
要屎家死好簡單，唔理就得
Stop making stupid people famous

連登精神
唔受溝既女就係雞
賺到錢既女都係雞

條女又無開名
只係講返個事實
話有人一約就約上屋企玩貓.

果到肯撚定係佢屋企
佢係studio果到住, 咪撚spin啦屌你老母

引戰狗

漫畫孫文同伍公子扮緊既根本唔同人
佢影片版成個論述都差幾皮
仲要其實只係不斷抽水抗爭，冷氣軍師
眾人皆醉我獨醒，完全侮辱曬漫畫孫文形象

呢幾年咪無人理佢地囉
佢地死左定越做越大？

伍公子新post屈撚埋連登舊時撐舊屎
完全係冇得駁發癲
連登幾時撐過班垃圾？Day 1已經大把人睇佢唔起，淘寶開箱不嬲係連登都係禁忌嚟

又係支持香港YouTuber 呢d垃圾理由
我係咪要支持埋屎家軍

孫文的野望令人失望
講d阿媽係女人既道理
嘲諷黃絲唔係問題
但你又有幾多雄才偉略解決當下問題

呢啲未醒少少囉，一開始割咗先企遠啲先幫人偷偷地辯護

強佔道德高地

都係初出道公子曰果時好

依家係乞衣批鬥人先
上次大J屌政府廣告之後乞衣因為私怨走去攻擊大J

雖然我唔認同鄭立成日出post 抽水
但人地起碼有論述

伍公子改篇呢，就主要抽市民水
佢有時都唔知自己想表達咩
不斷用"反諷"黎做逃生門
你話佢咁講唔岩
佢就會話唔係呢個意思，咩意思自己諗之類

啲劇本同講點
是但一個熱狗page都搵到

留名食花生

仲不忘屌多大J
真係癲撚左
今次唔扮大師即刻同細b天才同level
原來佢地拍垃圾係為左迎合我哋

伍乞衣收皮啦

所以咪咁多熱狗fans share like 同追棒
成班中二病

又中啦佢 睇下 佢又中啦 哈哈

提出左啦
提出咪變左分化熱狗pr公司國安囉

話市場垃圾先造就屎萊姆
而家我地咪用市場力量拉番佢落嚟
真係怨婦垃圾嚟

你認真？
連登直到琴晚為止個結論都係屎家軍入面係有人黃，但人格有問題，會小圈子圍爐攻擊其他人。

你建議你重新入返你講個post睇下啦，來來去去都係得個幾條友一直屈中資個point，其他都係講緊人格問題，舊屎係連登攻擊曬所有屎家軍嘅人，spin落冇用公子誠信私怨度。

唔係點會拍條教練熱狗片呀

屎軍：鬥黃呀拿，一鬥就大班KOL幫手護航，強女女女都無人理，SUPER!!

我都想知

幾撚時見過撐舊屎
連登營運至今日日都有人屌佢d片係垃圾，單調，無限開箱，垃圾廣告

唔係針對乞兒本人黃藍問題，係針對佢私怨大過天又係，私怨撚

一兩個post前都忍唔住提下達哥扮野稱兄道弟，係都要得閒踩人兩腳表示自己佢睇透哂

佢好彩，呢家達哥淪為達狗

伍大師好yeah
大師又7
大師 真。清泉

原來清泉會一個星期出幾個post狙擊所謂同行

熱狗d 行為同性格係好撚乞人憎

問題係佢永遠措詞尖酸刻薄、單打/屌 同路人
我真係未聽過屌人會屌到對方yesyesyes 咁

熱狗：講真話無人肯聽架
某公子：我驚我講野太誅心大家唔岩聽

伍公子：市場造就屎萊姆 市場大家都有份
喂 大佬呀 我由頭到尾都冇睇過屎萊姆d片 連登好早都唔妥屎萊姆 咁都可以屈係我地做成

支你老母咩，一球野拍段幾分鐘片都話合理，賺錢定呃錢呀

同熱狗一樣
鬧晒全世界當做咗野

5毛收皮
伍公子上過前線
講黃邊個夠佢

即係幕前1分鐘就真係拍一分鐘嘅

godlike logic

屌抗爭日程表無用 事實上無左日程表
無咩人知道有活動
一味淨係識屌 一有咩idea咪抽水
我咪一早講左囉 都話左唔work架啦

拍孫文除左比信徒圍爐取暖 根本無咩人想睇

無人話佢唔係黃
屌佢人格炸嘛

呢條友淨係識搞私怨

Day 1 煲底著件記者衫扮完勇武之後就影都冇
出面打緊杖果陣開心直播打機
把口叫人衝，自己就響度呃道尼

第一個月拎完D 道尼就消失得無影無蹤
轉頭左手交右手話「俾左手足」

處處抽水，唯恐天下不亂

如果你要鬥，唔該搞清楚對手

應該係鬥捐得多錢俾立場，612
鬥食得多黃店，鬥貼得多文宣
去法庭支持手足，幫成個運動思考出路

而唔係「謀取私利」，爭Sub，呃 Views

網媒，KOL 既對手應該係TVB，係傳統媒體
網媒取代傳統媒體，係戰術，亦係大勢
如果唔係對家亦唔會搞KOL100

與其響度分咩屎粉，J粉，信眾信徒
不如搞清楚邊個先係「頭號敵人」

用「黃」黎做光環，唔會長久，最終亦只會害死手足
共勉之

唔撚理啦 總之而家就係要打破控制網絡輿論
既然當初起於香港人對呢班屎家軍既吹捧 就而家止於香港人囉

陳雲呀唔係
伍大師

支助買軍火？
上次出事個隊叫屠龍小隊，佢就係眾籌買根

唉...真心黐線
佢哋動員拍《街坊版頭條新聞》仲好喇
拍黎圍爐打飛機真係

又繼續大戰

佢話佢以前7年已經屌鳩垃圾YouTuber
但印象中佢好似淨係開過達同大J波
佢以前有冇屌鳩過史萊姆個班？

伍狗

屌那星
成班邪教咁
正常討論都無
話連登仔黃衛兵
其實呢班偶像崇拜
放棄思考既所謂信徒先係最撚危險

咁星火係用黎做咩，冇人叫你光明正大買成支槍返黎，偷偷地拆件分開運幾支入黎都未必有人知，但有幾多人做過，到依家搵到嘅槍都係班狗用開嗰啲

冇人搞基金係一個問題
冇人用基金係另一個問題
冇人勇武咁做又係另一問題
即使冇槍，咁刀呢？一出刀就比人割，仲邊有人敢做
下下都要畫面靚，想等國際幫，等美國出兵幫你，自己就坐享其成。「光復香港，時代革命」只係一句口號，而唔係大家嘅意志。香港人根本未準備好推翻政權，直接同中共開戰，咁唯有慢慢等下，依家仲係壓緊彈弓，等真係會爆嗰日黎到先。

200萬人入面有幾多人做好以死相博，即使有10萬人有呢種心態，但最後會被剩低嗰190萬阻止，話要留住條命更重要。等200萬入面有100萬人有心拎支槍同政府死過，同中共死過嗰刻，先係香港獨立有望嘅一日。

大屎又中

幕前一分鐘唔等於拍一分鐘，但咁同要一球野拍幾分鐘既片有乜關係？

其實係任你吹，你話用1億拍都得

實情就係冇料

你冇唔代表其他人冇

佢提出過啲咩具體可行嘅建議?
睇過兩三集 淨係覺得佢識抽水

見佢好似由細到大都自命清高
眾人皆醉佢獨醒咁 真心柒
再加多句等睇比人話熱狗黎做擋箭牌
當然我相佢唔係熱狗
但扮到成個睇穿世事嘅怨婦咁真係幾嘔心
少少實際建議都講唔出

鬥黃同屌黃兩件事嚟㗎喎大佬

真係好撚仆街
屌黃絲最落力
唔係話唔批評得
但呢種嘲諷手法除咗拍比d 中二病睇
對個運動0幫助

well said
唔係想spin 佢有幾黃or 藍
我都會多謝佢為社會/手足出過聲

之後日撚日抽自己人水，抽一兩句扮哂大師

好彩條撚樣已經唔再係主流

問佢地要點做
佢地會答：
明既就明/我已經講過

林仔：多謝大佬提攜有job 又有囡（二手）彈過黎牙

agger
笑日程表on9
咁唔該提供方法聚到人
但黑警又唔會發現既plan

運"根"呢樣嘢，香港人無人想做咩？

但我做唔到、你做唔到
伍公子自己都做唔到

咁佢日撚日屌人唔做
有咩意思先

係我用詞不當
唔應該用鬥黃

不嬲最憎迷雲派/熱狗冷嘲熱諷
不過呢樣係另一個話題

「洗唔洗我教埋你呀」

正評不解釋

條垃圾去發夢咪去行個圈流哂口水鼻涕影張相就返歸，大師？口交大師就有份。

黃絲wargame友賣夜視鏡都比人捉
係香港想買真槍
伍公子就係永遠提啲冇可能/多年之後先有可能既野嚟抽秤同路人 明明有大把基本野可以做 體能 思想 好多人都有心去提升 但冇人guide住就事倍功半 又唔見佢有建設性咁去幫？

3分鐘片
同我列哂行家terms 出黎就講一球好正常
為乜？為咗方便佢日後cap水囉

拿，viutu 10秒廣告費連製作係1皮野有找
係咪又做爛市呀？

頂夠5秒 快d走

社會主義好，tendering唔駛格價，全部做爛市

頂多5 秒

同白兵一樣囉
武裝起義囉

我想侵侵叫美軍黎解放香港呀
簡單d全700萬人一人一拳都分分鐘鐘光復到香港
問題係呢d都不可能，都做唔到
你估得個講字無人識？
做返d能力所及既野又比佢地笑無撚用
自己就日日乜都唔做

認真，岩岩再睇多次個post，仲有大把人講緊咁黑警都可以有自由意志

好同意
大家其實智商差唔多
佢何必要用咁大程度去攻擊同路人

佢如果覺得自己講嘢咁有哲理
拍過第二d 幫助運動嘅嘢
仲贏得大家掌聲喇

岩岩出post 屌鳩香港YouTube 無質素
佢依家拍呢d 咪又係無營養只係圍爐

未坐穩神檯已經比自己打返落黎
笑左

但事實仲有一班人真係當佢大師

伍公子自己都係網絡垃圾

咁一單還一單又唔好屈 明明係條女主動約玩貓先 唔上studio點玩

佢次次屌哂兩邊
覺得佢自己最岩
咁終有一日一定抽著火水

但放心，佢實會有班中二病fans follow 佢

之前買槍個啲咪比人捉哂囉
分分鐘班狗放風引人上當

黃絲買鐳射筆=鐳射槍比人拉
藍絲揸老牛劏人就咩事都冇

佢咁有本事咪自己提供門路出黎囉
佢自己都成條柴咁啦點會好意思叫人練體能

叫二百萬人籌錢買核彈可能仲實際過聽佢鳩嗡

失業ching不如自己搞youtube做網絡清泉

同樓下個藍絲廢老有咩分別姐屌你老母
佢地咪又係咁日日屌黃絲on9

我想搞黃色IT公司

伍乞衣同梁振英一樣 淨係識係facebook做廢老

你自己唸啦 明既就明

gchi

有冇I phone送？

利申 我係真兄弟

呢班全部都係垃圾唔撚好煩，
本來一年都唔會見多過10次呢班友既名。

一個二個開PO講本來唔識都變識

唔撚係啦屌
佢撩人先架, 仲幫條伍狗兜?
條女都無開名. 淨係話唔想一約就上人屋企
之後仲鳩up果到係studio

事後人地爆鳩佢住喺studio
佢studio就係佢屋企
就選擇性唔回應

夠鐘收皮啦伍狗

呢班網路垃圾好煩 點都係要收皮架啦

仲有咩生存理由

今次真係要佢地收皮
等新血加入

頭號死敵梗係咁（但人地無放佢在眼內）

大家屌柒呢班網絡垃圾之餘
都要支持多啲本土channel
不論人品
大把channel高質過呢班夾公仔佬

好連登真係好撚得閒
仲以為又咩黑材料
咁又上熱門？？
行動post呢

拉

高質channel做起左
班小學雞中學雞先有多啲選擇

伍大屍一早見到呢個情況
唔係做d 高質嘢改變生態
而係懷材不遇日日屌呢個果個

中哂
所以好撚憎佢地 離地到仆街
中二病上腦

咁既野都講得出真係賤格到無倫

伍乞衣又想扮清泉，條撚樣根本就同CGA，同政府有利害關係

謝大師旨點

條撚樣收皮啦
其實大家狙擊呢班撚屌之餘
真係分一半力量去捧多啲本土channel
廢事班kol又有位入
黃衛兵淨係識批鬥

低學歷版健吾陳雲

喂咁一單還一單喎
呢單係條女on9喎

睇吓#88 一早幫唔落

個問題都唔係Flirt唔flirt

其實不分黃藍 仆街就屌 好難明？

好 unfollow得金剛crew
bye9bye

咁點解我唔屌得

唔撚係啦屌
佢撩人先架, 仲幫條伍狗兜?
條女都無開名
淨係話唔想一約就上人屋企
仲鳩up果到係studio

事後人地爆鳩佢住喺studio
佢studio就係佢屋企
就選擇性唔回應

夠鐘收皮啦伍狗

乜個問題係flirt女flirt仔咩?
你到底有冇睇來龍去脈
條女都話自己係佢fans
平時有睇佢直播同片
有睇開嘅話邊個唔知佢住喺studio
點解要去到踢爆

佢覺得自己好撚醒囉
以為得佢自己諗到
孫文套野有啲point係運動前期已經講緊都可以拎返出嚟打飛機

因為係條伍狗話唔係上屋企
係上studio囉屌
仲盲撐

上面仲有好撚多連登仔盲撐

佢真無好撚煩
日日拍埋d濕9片笑鳩手足
個副閪格成日以為自己真係大師
嗰度屌完依度又屌
全世界都要睇佢頭咁款
未見過男人有佢咀怨婦
不知所謂垃圾
一早摺撚埋啦 又要出返嚟柒

真係，成日一副懷才不遇態度
以為自己天材高人一等

同白兵粉一樣入左個教上撚哂腦

我覺得佢屌大J似係私怨mode

佢真係立於不敗之地
公佢贏 字我輸

慕容 = youtube照妖鏡

其實都好明顯啦

其實一句講算 就係佢要使到好清高 眾人皆醉我獨醒咁撚樣

屌撚完又成日扮公道個下肉鳩酸

自己都係五十步笑百步 但講野就大大聲

無計 有班人盲撐大師

咁最多屌佢私怨 我又唔覺得佢同屎有咩關係
同埋佢之前都有捐錢同發夢 都係睇定啲先

其實伍公子真係好鍾意批鬥紅人 咁當然你可以話呢班人全部都有問題所以先比人批鬥 但換個角色其實佢同陳雲有咩分別 扮清高熱心互吊 有批評冇建議
：等美國救 米撚投票 ：香港人冇執政意志 你地控撚死

大J:

哈哈，我真係香港網絡界被最低消費得最多既人。
唔出聲咁多日，都依然日日見到我個名係各大怨婦口中出現。

最新消費内容：「大J都有利益集團」

我個集團簡直陣容鼎盛！
有我！我女人！同埋我兩隻貓！
加埋露臺出面D葱，生菜同青瓜，多人到呢~

不過又真係好大利益既~ 早兩日先同我agent講，「果個80萬港幣既job，同我推左佢」
（100%真人真事，中資人仔，不了）

有錢都唔識揾，廢物。

#你地自己打啦 #一個人的利益集團

唔好話我話
佢咪又係熱狗之流

大丁其實都幾慘 成日比乞衣同舊屎追住嚟咬

屎都應該比較少
伍乞衣狙擊足咁多年

乞衣真係一個超級私怨撚嚟 吠足咁撚多年

條友真係怨婦黎
twitch界不及達哥
Youtube界不及大J
開口埋口就搵機會暗串達哥大J
淨係可以活係兩人既陰影之下

陰影狗呢個朵你估流架咩

Ella Chu
你永遠叫不醒一個裝睡的人。
以前睇公子為了睇打機片，依加睇公子為了保持清醒。
香港人唔會明的，否則點解每次政治活動的結局都是走向冷淡。
人人皆是港豬。
常說end game又說依次要真係做乜做乜，老實說有變過嗎？
有死的覺悟嗎？

屌你老母
我係咪睇緊邪教信徒
睇公子為左保持清醒

聽聞asus msi gigabyte razer仲有其他廠sponsor都係屎家軍控制

屌你老母啲乞衣信徒真係中撚晒毒

有死既覺悟唔係去劏狗，係開youtube睇伍大師